大家唔好再比啲標籤人割蓆既人分化

呢兩日機場集會都有事發生
例如有人叫散水
之後就比人鬧散水撚

今日又有人覺得叫人唔好阻旅客既人係割蓆
呢班人好鍾意用一種譏諷 難聽既語調去話人
甚至質疑各位手足唔割蓆既決心

理性去賽後檢討我覺得係應該
但係大家提點下就硬係有人挑起事端 引戰
用一啲唔友善語調 又屌人老母又剩
騎劫左前線勇武既聲音
澄清唔係割既都比人話五毛
佢地旨在將啲人引導做割蓆既仆街
之後有人反擊 說話就會開始愈黎愈難聽
最後手足開始互屌 佢地目標達成

我希望各位手足無論討論咩決定都好
都可以好聲好氣
唔好比連登熱門既爭議po騎劫自己諗法
例如一齊屌散水撚 一齊吹奏啲好鬼既行為
呢啲先係不割

覺得我有講錯任屌唔嬲
但係呢兩日真係好明顯
大家千祈唔好再比佢地帶風向

818記得出黎
香港人加油

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

嗰啲「又話核彈都唔割」既標題其實都係例子黎

9

10

推啊

唔好再互屌喇

推

自推

自推3頁喇

繼續推